唔專業教剪片

有冇人想學剪片?
/
純粹發現出面有好多地方可以學結他鋼琴 甚至影相
但係學剪片嘅地方唔多 所以有此念頭
(其實如果剩剪冇話好深究 可以用imovie , 因為我教premiere cc)
有興趣嘅人可以加我tg @idontlovefcp
酬勞為一杯starbucks 多謝
/
利申下先
我唔係一個超專業嘅剪片人士 不過確保你一定識剪
過程1.5-2個鐘 唔會學得曬 唔會識剪到曉飛
暫定教 premiere cc2015 / cc2017 其中一個版本
(教cs 比人屌打唔夠新)
超專業人士唔洗屌打我 加我tg 考我嗰啲 我講明唔專業
地點九龍至港島區starbucks其中一間
時間要就我收工後 大概6點後
/
為咗避免啲人冇興趣又過來
名額得一個 絲打都可以 我係肥絲
講講下所需嘅條件
/
1. 用macbook pro 15吋 舊一代都勉強可以 但一定15吋 舊機有機會輕機輕到剪唔到 或者export唔到 自行承擔風險 (我都要承擔車費)
2. 自備短片 (至少4條) 手機拍嘅話都麻煩打橫拍
3. 自行安裝premiere cc2015 / cc2017 破解版
最麻煩應該係第三步 請小心安裝同確保用到
其實所謂嘅條件都係我自己冇得益 所以都唔好屌打我